散水撚！你今日叫人走，唔好怪他日冇人再行出黎

頭先聽到散水撚現場話聽日再黎，你咁樣放假消息叫人走，虛耗民意，乜都爭取唔到就話走。

最重要係機場仲有咁多手足就咁掉低佢地。

散水撚係人係鬼，希望大家睇清楚

聽日我入你老母，散水撚

國泰發放假消息俾班員工，班員工就以為有咩一手資料，sd俾d fd,個個就恐慌，垃圾

呢兩個星期戀戰圍捕幾百手足
又唔見你屌

閣下有冇相證明你依家身在機場,影一下個航班CHECK IN電子板, 連時間thanks

今日走咗聽日再嚟有乜衝突？
不撤不散幾時輪到你叫人散？

唔好再推鬧人post
出面已經夠多
你哋啲point都一樣嘅
要鬧就入返嗰啲post鬧
唔好洗版 熱門留返畀下一輪嘅行動post